幫藍絲手清路障唔覺意team kill點計？

傳聞幫藍絲手清路障有2000，出手打同掉磚就袋4000仲要唔犯法。有無人知如果唔覺意team kill點計？

做最後排幫手掉磚又唔夠力，咁會唔會好多70歲阿伯事件㗎？

仲有千祈唔好前後包抄咁掉嘢，前面執磚嗰啲好危險㗎

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

Team kill一定係暴徒混入左

扮藍絲 去行行企企 然後搞內訌 有無效?

元朗721班人定係福建幫

化身左膠藍絲應該有效，夠啦夠啦失民意

直接屌柒佢 唔識咪撚搞啦 又唔做野

咁攪會唔會內訌互掉磚㗎？

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！